長期抗爭活動需要 多一點提醒 少一點責備

呢次抗爭係好需要好多人去參與咁支持
但有小部份人嘅諗法都唔可以被忽略都需要人講出嚟

例如走出去人會去屌其他唔去嘅人但如果你係覺得自己係啱嘅
其實你應該可以去做或者勸喻大家去做而唔係屌人
屌人只會令到人驚
如果啲人係因為驚
驚俾人歧視孤立而去嘅話
咁就唔係佢真心佢想去
咁係冇意思
真正勇敢真係願意付出嘅人係唔會放大自己付出嘅地方
甚至有人願意付出自己生命唔需要人哋對佢嘅讚賞去付出
咁先係真正嘅付出
我唔係叫大家去做到咁嘅地步先叫付出
但係起碼要學到佢嘅精神
就唔係為咗自己要顯示自己有幾好去付出，而係默默地付出
依家有一部份人係憤怒而傷害到自己嗰邊嘅人

總結嚟講係希望香港人用返佢哋嘅正義感同善良去做抗爭
而唔係用憤怒迫使其他人去參與
相信已經有好多人被激發抑鬱 焦慮 燥狂嘅症狀
咁樣係長期抗爭路上係唔樂觀
可能會有人講 就係要用非平常嘅方式先會迫到個遊行人數咁多，以理性角度黎講係無錯，但代價就有一班人有抑鬱 焦慮 燥狂嘅症狀 呢啲症狀係可以殺死人 相信抗爭唔止呢一次 而心理狀態唔可以消耗幾多次 到知道用盡時就已經太遲